大肚婆被拉會唔會係成件事轉捩點？

連大肚婆都拉，真係傻撚左，等間如果話動到胎氣就真係gg

popo, 你番屋企試下問下你老母，個肚大到咁都比人拉係咩感受啦

諗多左啦 死人都冇反應一個大肚婆點會係轉捩點

唔一定
人對新生命嘅同情係大過已逝之人嘅

exactly
你有幾可見到藍絲係有同情心

笑死

ha

死人跳樓 大肚婆 小朋友 弱智 同性戀 基督徒 乜撚都搞哂

popo 無老母架
所以我地屌佢地老母佢地都無反應

721都有個大肚被打

係囉～～～如果影到大肚婆現場直播比狗打死就係轉捩點

有

對死物

分分鐘popo 會講"屌我老母？你問過我老豆未呀？"

因為佢唔知佢老豆係邊個

十歲細路比人拉個個都係咁講

對魔鬼唔好有期望喇
都向住你心口開埋槍，仲講經
你係追求極樂西天定民主呀

人都死左 大肚婆都係咁

pp

你覺得今日件事通晒天有冇咩特別？

你講緊新疆

推

係都nba 先啦

應該會 BTW 男警入去守待產房真心膠

true